［長文連載］分享一年交友App經歷 (2)

好開心，係我第一個爆Post既Post
開定新Po先。

［長文連載］分享一年交友App經歷 (1)

呢到既經歷以純愛為主，
以搵真愛為目標。

當年深感自己已經唔細仲係A0,
冇乜戀愛經驗，
唔識散發available既氣場，
現實中淨係識同人做朋友。

於是膽粗粗試下玩交友App，
而係玩左差唔多一年之後，
終於識到而家男朋友。

係呢一年入面每遇到一個人，
自己既戀愛經驗值都會有所提昇，
唔係單單指同異性相處既技巧，
我認為更重要既係，
呢一年入面我更加了解自己想要咩，
唔再係以前連咩叫戀愛都唔知既A0狗。

所以希望係呢到，
同大家分享下自己係個一年既經歷，
一方面俾自己整理下回憶，
都好想鼓勵下咁多位
渴望搵到另一半既巴打絲打們，
唔好俾自己留係Comfort zone入面，
唔行出第一步，

女神男神係唔會係個天到跌落黎嫁！

有咩問題都可以拎出黎一齊討論下～

記住！

You have nothing to lose.

常見問題： （答案均屬樓主個人意見）

Q: 交友App好似好易俾人玩弄感情？好難信人⋯⋯

玩交友App諗太多太少都唔好 有時見到一啲人玩app玩到好極端
一係就開曬player mode，
完全唔信人，最後得個吉；
一係就勁投入，鐘晒個頭埋去，
人地fade out又覺得人地玩弄你感情
但係玩得app就要預左，
認識既每個人都係隨機，
要學識接受同放手，先會玩得開心

Q: 做唔到情侶，可唔可以做朋友？

講真，大家以戀愛為前提接近對方
但冇意思又話要做朋友其實好尷尬
做左朋友又點？
現實中又唔係一個圈子
你係淨係想同佢WhatsApp傾計？
咁係咪又仲會岀黎食飯見面？

做朋友係要雙方都由衷、
真心地想做朋友先會成立。

當你開左口話做朋友
佢應承左，但原來佢心入面仲覺得自己有機會，
呢段友誼都只係單方面既一廂情願

而我都幾肯定，其中一方話做朋友，
另一方九成會話好，
但佢心入面點諗根本冇人知。

Q: 真係覺得自己好柒，唔擺相得唔得？

就算自己的樣子如何
都係屬於自己既一部分
就算真係太柒都應該要接受同改變
唔想人見到自己個樣會改觀根本冇可能
既然都知自己問題係邊， 不如諗辦法改善 只要由柒 —> 普通，
再加埋自信，已經會有Market。

Btw女樓主我玩App之前個人都冇乜自信
會諗點解自己現實中冇乜人追
但玩App原來會培養到自信
原來自己都唔算柒
只係唔識同異性相處既方法。

Q：覺得大家唔岩，洗唔洗同佢講大家唔夾？/ 點解覺得大家唔夾，都唔可以講聲先斷？俾人Fade out好hurt。

其寶減慢回覆頻率同速既Fade out
某程度上已經係最好既做法。
一日未到已經表白或者擺明溝緊，
都冇野需要解釋。

Fade out人既有需要覺得唔好意思，
俾你拖住唔知點咁先仲慘； 俾人Fade out都唔好覺得hurt， 唔好咁上心，應該要興幸人地冇拖住你
等你可以重新出發。

Q：樓主幾手西？
一手，淨係俾左現任男朋友。

另外係上個Post

#623 大空人420號 巴打
打左一篇金石良言，
總結左好多交友App Tips
Share埋俾大家

絲打會唔會覆埋我上個post

你知唔知佢有冇同其他人約過岀黎啊？
太淆底，
對自己冇自信都可以係原因嫁

有朋友都試過好耐先約到岀黎
原因都係個女仔驚見到面會唔岩

冇話係咪耐左啲既，
你地又唔係冇野講fade out jor

岩岩覆左

其實係app已經識到幾個女仔，
有幾個開到口叫我約，但我又1516唔岩feel唔想約

完全無戀愛個種feel

係啊，所以真係講乜都冇所謂

btw你地個幽默點對上左喎

大家都keep住有野講
有時仲會send下心心emoji講下傻妹傻豬咁
第一次約佢個陣佢就係話驚我覺得唔岩會唔理佢
可能佢真係冇自信
但其實我已經偷偷地搵左佢ig出黎
我真心接受到
但又唔話得佢知

咁巴打係想拍拖定其實未ready先？
想拍又得閒咪岀黎見下先
又冇損失既～
一日未見都唔知自己同佢有冇戀愛feel嫁～

大方d話交換左ig先？
其實交換ig幾好 可以多d話題 又可以了解下對方平時既生活

原來真係冇自信

都flirt緊咯，如果佢再拒絕
不如你唔怕講埋啦

傾左咁耐，真係想見下你⋯

都係好方法

lm

多謝你
你地鐘意睇就好。

樓主拍左幾耐先比左第一次現任？

約出黎上咗床點keep做sp

我諗我會盡快約
因為我feel到我開始對佢冇耐性
我覺得再拖多一個月我可能就唔鍾意佢
交換ig冇問題
但我平時只係po下story
post得10個鬆d
我印象中佢ig都幾多po下
好似唔太公平

真係對上左, 同埋佢識講下笑, 我又會同佢講下笑, 基本上完全搭到咀
傾左幾日由基本溝通, 到而家了解左大家背景, 工作schedule, 幾點得閒傾, 今晚試下 flirt 佢佢又無抗拒, 仲串串咀咀
不過呢佢係大忙人, 星期一至五番工, 星期六 shift, 星期日 parttime

樓主從女仔角度講, 睇番某D位都一言驚醒洛克人

如果真係想玩下
應該用邊一隻App

有個人已經fade out 左幾個月
中間都有同唔同人傾過偈
但都係唔岩
好想搵返佢
我知我on9，再搵佢只有7
唔搵佢又日諗夜諗
點樣可以點醒自己？

近期hit d 咪cmb, 但感覺上啲女仔高鬥啲

點解fade out?

多po同少po都可以覺得唔公平好小學雞

通常傾咗兩三日之後就會搵哂佢所有socialmedia出嚟

依家d人多數private 搵到都冇嘢睇

呢個世界仆街有好多 但係你要相信有好人架

人生就係咁 我都比過好多心機喺拍拖度
不過都係比人帽左 但就算係咁 我都會相信會遇到一個好女仔

拍左兩次拖之後 我學到既野係首先要保護左自己先
一開始唔好咁快就放晒成幅心機落去
因為你唔了解對方既想法
到你真係覺得ok啦 咁你就慢慢比多啲心機 咁樣會安全啲

唉有時玩tinder 就係咁，好多時對方可以乜都䓊講就踢開你block 你，人間蒸發
互勉之

留名

BTW你地多數會傾咩？match到幾個，一開始都幾啱傾，不過再傾傾下，唔知傾咩好

緣份永遠要避開我 今天我實在願講和

其實女人玩交友apps就唔同講法 比男人易咁多

同埋太刻意好似唔係幾好

Totally agree 唔好讚佢靚

但時有啲人真係會唔知做乜7
見都冇見過
就係到讚我靚，
我覺得好嘔心

同難match啲
如果本身package冇咁好

有岀過街？

你真係好想搵咪搵多佢1次
但要同自己講最後一次
如果今次都仲係唔work
就唔好再諗喇

有咩問題啊？
個時我男朋友都係story聊我先多話題
IG story係溝女神器話你知
唔會好似夾硬搵野講咁
但啲話題源源不絕咁奉上

Me too
有興趣既好快就會摷晒岀黎

岩！

話說我有frd
同男朋友一齊左差唔多半年
先交換social media
（都係app識）

我個frd話覺得唔洗交換都得
想知就自己問佢
所以係真係有人覺得
social media呢啲野好閒

後尾佢男朋友忍唔住
問佢可唔可交換
先正式交換左

請參考 第一個po既case 4

記住自己唔應該為呢啲浪費時間

哩度邊個知你細妹細你幾多？

多謝你啊
其實都要你地有用心睇先會有驚醒洛克人既效果感動

溝女方法有好多
可以用錢，你既樣，你既關心，你對佢有幾chur，你有幾在乎佢來‘打動’佢
無錯 係有女仔buy呢d
但係吸引返來既女仔都唔會行得耐
因為呢d野係好容易比其他人取代
只有靠自性格 興趣 見識 吸引過來既女仔先至長遠
所以男仔真係唔好諗咁多
你太在乎佢點諗你 你會好容易迷失自我
容易比條女lead住 女仔都係鐘意比人lead住
性格鮮明 好清楚自己係一個點樣既人
同時唔care其他人點諗佢 做野唔好拖泥帶水
‘唉 唔知約唔約佢好’ ‘唉好 驚比佢拒絕’
‘唉 唔知佢鐘唔鐘意好’
Just man the fuck up.
and take the rejection, then move on.
好少女仔係鐘意多愁善感嘅男仔

睇完都有學到少少野 不過我成日match埋啲外國人唔知做乜鳩

識左幾個女仔，都出過幾次街。有d出完街之後都好啱傾。試過有女仔暗示曬，但就係冇鐘意既感覺。 其實我係咪唔應該再玩呢d app 曬人時間

咁咪當frd 食下飯 搵下飯腳

其實好似網上識嘅人真係好少發展到好fd 多數係zip時間？

啱呀 應該冇咩女仔會鐘意婆婆媽媽既男仔
自信呢樣要自己建立 如果你自己縮埋一邊自卑個女仔開晒綠燈你都唔會識行 如果呢個唔得咪下一個囉 you have nothing to lose 放鬆d同對方相處

又係呢D想嬴又怕輸case
你地覺得唔見面,可以永遠keep住現狀咩
你起度嘥緊自己時間咋
條女可能已經俾其他人約左出街
佢好快就唔再覆你msg
結果都係得個吉

好多match完say hi都冇反應
係咪開場白應該講多啲野？

lm 31o

Sorry lo

多數都係，之前識左個又係咁，又要係屋企話悶，約佢又唔出

Case 5.

慢慢覺得
同Daniel既關係越黎越雞肋，
食之無味，棄之可惜。

其實Daniel 個外表係我鐘意個type黎，夠高夠橫正氣樣，拍埋去顯得我細粒啲，試過同佢岀街個陣係街撞到朋友，後尾朋友話覺得我地幾襯。佢又鐘意行山，佢係會去外國行山個啲黎，如果可以一齊去旅行行山都幾開心啊。

但原來不知不覺同佢都岀左5次街lu，又差唔多一個暑假，令我諗返起上一個暑假，我都係咁樣用左我啲時間，又係不停岀街，大家都對大家好，但最後無疾而終。

講真，我都有啲攰喇。

已經玩左App一段時間，初初玩App個時，好勤力咁match人，畢竟冇試過咁密集式識到咁多異性，個過程都帶俾我好多新鮮感同優越感。但慢慢，經歷過太多無結果既結果，都只會將所有累積落黎既新鮮感同優越感磨滅。

就算見親既男仔都係一個與別不同既個體，我覺得自己對佢地既感覺都冇分別，甚至我已經冇左最初同男仔見面既緊張同期待，佢地做既每一個舉動同講既說話，我都分辨到佢既動機。有一樣野冇變既，就係遇到突如其來既flirting同身體接觸，我都仲係識毛管戙。

點解會個個都冇feel嫁？直頭開始有啲懷疑自己其實係咪鐘意女仔。

至於Daniel，岀左咁多次街，都仲係普普通通，大家保持住朋友既距離，食飯AA制，佢似乎冇追我既諗法，而我依舊冇心動既感覺，而我都冇同佢做朋友既諗法。

始終已經用左咁多時間，
總要有個結果既。

冇乜時間啊

岀左短短既case 5開頭先

對面唔再開話題
啲回應變冷淡係咪應該move on next?
我好掛住之前明明仲覆得好熱情, 會主動開話題既佢

我覺得如果個落差好大 可以next 因爲對面可能識到個更好傾既

終於追晒樓主既po
有d位同樓主好相似
我都係o係交友app搵到男朋友（初戀）
都一齊左一年半啦

開頭玩真係完全唔識同異性相處
又會用d農場文章既技巧
不過覺得好生硬好唔似自己
加上自己都好外協
所以俾人fade out同自己fade out人都試過

又試過以為會成功拍到拖
點知原來自己只係對方既後備方案

有段時間灰左機唔敢掂個app
之後down左T字頭app
當時都係諗住食下花生
笑下交友app d人邊有真係咁靚仔
結果唔知痴左邊條線唯獨like左依家既男朋友

佢主動同我傾計果陣 我都無抱好大既期望
都係當普通傾計
甚至出黎果陣我都覺得應該可能要再相處下先
但之後都好快就一齊左

所以有時緣分既野真係好難講
慶幸自己都好好彩
無話遇到太多壞人
事後都覺得自己當初太執著俾人fade out真係好傻
不過覺得玩app平常心同做自己都好緊要
相處舒服最重要

係呢度見到好多係app度識到有緣人/伴侶既巴絲好開心 祝福你地

可以就咁講啲日常野都可以啊

今日返工返學有咩搞
晏晝食左咩都幾好食啊

有機會一齊去食

Match到既機會係大啲既
但遇唔遇到mr right都係講緣份

咁又唔洗太chur住？

晏晝停左傾計，
咪夜晚先再搵下佢囉～
或者可以睇下佢會唔會主動搵你呢

但
如果
佢冇搵你
都唔好太灰⋯⋯

係有啲唔公平既
但男對女我覺得唔ok
好flirt好狗公

但聽返我男朋友講
原來我第二次同佢岀街都痴得好埋
係不自覺地

想問下，交友app係唔係會用啲Ai扮真人黎係咁同你傾計，但你唔俾月費就回唔到佢。跟住俾左錢之後先發覺上當，啲搵過你嘅人靜曬

同埋發覺好多（98%）交友app都係強制收費，唔俾錢連野都唔俾講

咁搞笑,你個時察覺既咩？

其實我覺得唔係細好多既問題
而係個女仔太細個既問題

30歲男人個女朋友23歲都係常有的事，
但個女仔得17歲，睇下佢份人成唔成熟嫁咋
唔係好似好有代溝咁。

咁呢個係你自己真係太9 match wor
我當年一見到外國人就Skip
有文化差異

我而家Case 5就係講到
我當年都遇到呢個問題個陣既心路歷程

唔關我事 佢地自己黎hi我

冇試過同人做到Frd，
都冇諗住係App識朋友

大空人巴打又黎贈我地金石良言
我冇補充

Match左好耐喇？
有啲人真係一日先入一次App係真

埋成點先
出得第二次 好感度都有返咁上下啦

如果咁大落差，
應該係佢有第二個更鐘意lu..
next la

想問下想搵交友app既話，係咪網上推薦果D就得？
定係tinder依D大牌子野好？
想試下，但唔知點入手

你又提左我
一開始玩App其實真係會無意識地配合對方
去做一啲你知道對方一定會受落既野
但呢啲野都未必係自己真正想做
未必係自己真正想俾既反應
做自己先係最重要

我都祝福你

我都唔係好知wor ，
我就冇遇過既。
我懷疑絲比較少遇到呢個問題

但頭先樓上有巴打講有個S字頭App係真係有機械人
有冇巴打可以講多啲啊？

我唔知啊
佢話我係咁痴埋去
搞到佢好有勇氣

佢話個手臂係咁痴住佢
但明明係去睇市集太逼太多人

都唔係個個出到第二次都有好高好感度嫁
好多出到3,4,5次都係冇feel

不過我唔否認自己第二次見男朋友已經好ok佢既

我當年淨係玩過Tinder同cmb,
之前樓上有巴打話而家比較hit就cmb囉，
但我當年既cmb玩左一個星期del左
覺得等好耐，
啲人又好似唔係好岩傾咁。
感覺好多人都係ABC，
同真係social class高啲多專業人士咁。
但係當年啊～～都2，3年前喇
我唔知而家仲係咪咁

down 個 tinder 試下match下先
諗乜啊，冇野好諗。

好啦，試下，覺得自己個歲數都係時候

巴打幾歲啊？

岩既可以好快

唔識，冇經驗

下次提議個逼d既地方約會

出到3,4次都冇feel 不如next啦 吊住大家好咩

26，最主要係身邊已經冇群體，想搵一個對象都冇

講真，去逼既地方真係有啲幫助

當年既自己，
係連戀愛個Feel係點都唔知既時候
真係好難判斷到自己對一個人有冇feel
都會諗會唔會見多幾次個感覺會唔同左

原來係唔會嫁！！！！

26都真係要心急少少了
但我男朋友都係26 仲A0
就係識到我先出pool
好多人都係你既情況啊，

you are not alone

唔好催我啦
我都係A0，但我會試下架啦
成功既話再入黎分享

真係鐘意既會愈見愈有feel
同埋好想快d再見

冇啊～冇催你
成唔成功都過黎傾下計

見你話你個個已經見左幾次喇喎？
有冇咩突破性進展先？

我啱啱開左AC，見到個個張pro pic都好似model咁，但自己張pro pic就係廁所影好撚柒
唔敢主動去同人講野

揾張去旅行背景既相啦，易d打開話題

影鏡相好mk喎
有冇d正正經經既旅行相用下呀

我旅行唔影自己架

呢D相係入場劵黎架咋
點都要整D既.

我連入場卷都冇

拿拿聲gel下個頭 著好少少 去公園chok下影兩張都好丫

唔識自拍

same

咁真係幫你唔到
有冇大合照呀？cut你個頭出黎

我.....我再諗下辦法先，我覺得自己而家柒到出汁

唔好咁講
我都想提下自己
講就易 做就難 HAHA

各位加油😭

原來都有咁多絲打想係app識另一半...
之前一路都想試下但覺得自己唔識去識新朋友..睇到呢個post心思思dl番tinder.唔知有無緣搵到絲打呢..

玩app 真係會咁，快來快去
都係有種感覺，果個人唔係我都得

係呀 好易比人取替到
我其實都淨係玩過一次app
match左依家呢個之後 好快就del左app
我諗如果同佢斷左之後 我都未必會再玩app 好冇安全感

我都講過。。可以慢慢黎架
我唔係啲識左幾星期就想約出黎果啲人
一黎冇自信二黎都想認識多啲
係tg group識左個絲打...同我好岩key, 幽默. 把聲又好聽
前前後後識左4個月，大約隔晚都會講粒幾鐘電話

我好中意佢..佢都知，不過一直都話我唔係佢果type
咁我都知....我唔高唔型 一般人

所以中間有一個月我灰左，冇搵佢..佢都冇搵我
我真係好唔捨得放手

最後我忍唔住再搵返佢，大家又好好傾....直到上星期見左面，我真係好中意，佢完全係我夢想中既女仔。。
我成個人緊張到心跳不止就快暈低，
見果陣都好地地，有講有笑有少少接觸咁，我以為係一個好開始，
點知....
第二日傾電話，突然間又同我講真係唔會中意我，我應該一早知，
同埋準備要同一個型棍靚仔食飯睇戲了，係咁話對唔住
咁我都冇聲出了....

我果陣心情真係跌落無底深淵，個腦空白一片...早一日仲好開心食飯睇戲，第2日就突然間180轉曬，要斷絕來往

後尾諗真d , 愛情冇得乞，有幾中意都好，無論花左幾多時間、心機，唔中意就係唔中意，唔好幻想可以用時間同誠意打動人，呢啲係靚仔做先有用

陪佢呢段時間我真係好開心，從來無一個女仔會同我相處咁多，我真多謝佢，係佢陪左我就真
我仍然不捨，現實係殘忍，只好收皮

已經習慣左以前玩app 好多好好傾既女仔
傾2，3日就大家冇再搵大家

約過出黎未?

巴打好慘

傾左兩個月 未約過出黎

我係要keep住傾多過2星期以上先會叫對方係好傾
2,3日呢d唔係d乜

2星期內通常已經見左面

未試過2星期就見

其實唔明點解你地可以咁多野傾.傾成幾個月都未約出黎
1,2個星期要知都已經知哂啦
再傾而又唔約出黎見下,都係卡緊關架咋.

要努力啦,
26都仲好後生
無乜途徑去識女仔
玩apps試吓都好

我傾左一段時間之後就見左喇
依家見左2次喇

兩個月咁耐都傾到無野好傾啦
根本玩apps遊戲規則就係如果大家啱傾,
就要起適當時約出黎,
睇吓大家係進一步發展or fade out
無人會同你無止境搵話題吹水吹到2046

通常都好快就約出嚟見

我都係 如果唔係幾日就已經諗唔到講咩

要試下唔同角度 睇下邊個角度影得好d

試過同一個傾得幾好傾
忽然無左聯絡

感覺太耐唔見嘅都好似會被fade out

我hea 左成年先出黎見第一次

有冇一齊到

無

我直程細過男朋友個妹
其實冇乜問題，只要相處到就得
廿三十七你而家覺得差距好大
過多幾年三十三廿七你就覺得差唔多啦

假，超假
即block都得

睇下個人價值觀點，當然傾得埋既機率會低D(無乜經歷

你經歷左D咩先有呢套想法

識唔夠10-20個唔好咁firm住

> 直頭開始有啲懷疑自己其實係咪鐘意女仔
我一開始睇覺得怪，應該係「係咪鐘意男仔」
因為就算唔鐘意男都唔一定女，但個重點係鐘唔鐘意男性
我慣左指正語病sor

2次邊有咁快frd zone啊？

下次約去逼啲既地方

未夠30歲做乜自稱魔法師

做緊實習魔法師

你影夠幾十張，總有啲一兩張用得既！

放工 繼續努力

我搭車見過人玩，好想睇佢地傾咩

本身生得比較高
係咪應該係profile打埋出黎好啲呢？
利申 絲

較到最暗先玩

又啱，唔怪得D女成日影原來就係博緊個一兩張出現

我自己 高過170我都skip 會自卑

係平時傾計d內容 都有d似fdzone左

我試下約佢去逼下先

影100張 揀20張 執執相最尾揀1/2張

宜家先知原來係咁運作，枉過半生

可以遇到令自己最心動個個真係好開心

都話唔定會有嫁
有玩連登其實都係一個話題黎

推po

我通常都係傾到2個星期以上開始約
出到黎通常都岩岩好一個月左右
我覺得呢個Timing係唔錯嫁喇
再出多黎1,2,3次，通常就有結果

我都冇都咩可以講去安慰你
其實道理你已經明白
但希望你唔好覺得自己既付出同等待係白費既
每做一樣野都可以得到收穫，
雖然呢樣野未必係你最想要，
但經歷可以令人成長。

重新出發，加油！

所以其實佢都唔係一個好人，
佢地都係Case 4 Ryan黎

快啲約出黎啦，
點解傾咁耐都唔約啊～～～～～～

咁姐係其實人地覺得都唔係特別好傾

同其實太耐唔見佢中間已經可以同好多個人見左，
個機會只會越黎越細

但每次覆得好多同好快係咪我問題

係，無神神讚我靚我會即刻唔同佢講野

咁轉做

「其實我鐘唔鐘意男仔？」

咁啦？

搭地鐵玩連登先驚
俾人認出我就係樓主

你覺得係優點既可以打
或者你接受唔到對方矮過你都可以打

咁其實絲打你幾高？

醒目既，識玩果啲係要識多啲人
唔好投放資曬係一個人度
奈何圈子真係細

要match到一個岩傾既已經好難
仲要同時傾咁多個仲難
傾幾多個都好 最後都係會傾淨一個

如果乞到返黎都唔會長久，
理性既時候唯有咁諗
而家都成日會諗起佢，好多野想同佢分享，但都要忍下手，
佢話遠離我係幫緊我
我好明白佢做緊既野係岩，只係我情感上唔想放手

所以真係要搵個互相都中意對方既
不過真係好難

我會繼續增值自己，而家係希望擴大社交圈子，見多啲人，識多啲朋友

你個人本身鬼唔鬼妹仔性格？
有時外國人諗既一齊可能同你諗既唔同
同未見過都真係⋯
我個人唔贊成網戀咁囉

係
佢曾經話過。最終我會後悔識左佢
其實我完全冇咁諗，
反而呢段時間係我毒撚人生中最開心既日子，不論傾電話無所不談既時候，定係約見面果陣都係，果日既心情，我會記住一世（毒撚就係咁恐怖）

希望佢都唔會覺得屈就左佢，哈..而家都不得而知了

要快啲再搵target了

傾啲咩可以分到係咪Frd zone？
我都想知～

個post唔錯
留個名先

咪你以為啲女個個影影影
影咁多做乜9

又或者佢突然有左一個令佢想斷晒其他人既對象

依樣真 識左個好岩有時會想斷晒其他
逐個逐個覆其實好攰

除左網上呢
上網識人，岩傾就梗，最終都要睇樣

其實真係好殘酷

現實識我覺得我自信好多
起碼人地唔岩唔會彩你先，都可以即刻收皮

我一開始都好好心力同好多個傾
但最後都只會Fade out淨一個同佢出街同傾計
同咁多個傾真係會攰

加油啊巴打！

你真係好女仔
個男仔都係網上識？

多謝你呢
我29毒巴，真係要加油

唔係因為毒撚所以恐佈
而係因為戀愛！
唔係個個人都可以經歷一段刻骨銘心既戀愛嫁！

前幾日同佢因為啲誤會而嬲咗佢，佢同我解釋返，但佢琴日同今日隔好耐先覆我，好驚佢唔覆我

係APP識左個女仔
都傾得好地地
通常大家如果手機係手都會秒回
但佢就無乜自己帶一啲話題出黎
搞到好似成日都我問野咁
我可以點樣令佢自己講多D分享下自己嘅野?

你知啦
靚仔記住就叫痴情
毒撚記住就叫痴線

都岩架，
但現實上成日無縫接軌果啲，都係醒目既
一早有堆後備

講真，我玩tinder 真係識唔到人
一係Match 完唔覆我
一係match都冇係咪我太樣衰
我覺得呢個app好多女都係呃人既
勁多假相帳號！
我碌10個有一半係外國人，一半係假人

要保守自己的心，留待下個更好

有無咁arm睇到

Tinder雖然有假人但都好多真人架啵
我記得岩岩新開果日都match 到過100

知道！多謝！
我都唔係呢啲人，哈哈！

100........唔係呀化！！
點match 架，巴打一定好靚仔

唔覺自己靚仔 正正常常男仔一個
但太多都冇用 係會唔想覆

玩左成日 都無人match睇黎我真係好樣衰我都係想搵一個傾到計既女仔姐

有冇人可以理吓我

多年溝女失敗既經驗
同埋真係聽得多毒撚埋單既故事

你有無同佢道歉？
你過一排先搵佢
唔係就Thank you, next!

我同佢道咗歉，之後仲有confirm大家仲會一齊約出黎睇戲

但唔知點解佢點解要隔成3，4個鐘先我

差一年半咋

一日無上，20頁
有排追

有時真係好累,match得志趣相投又合眼緣
自己有d投入得太多,斷晒其他人
對方都有話想出黎,硬係有d阻滯未夾到時間出黎
日子一耐少少,熱情同耐性 可能大家都慢慢消耗
feel到對方好似開始同其他人傾緊
難得自己覺好合適既人,到最後無結果既
真係好sad
唔想不停重覆重新開始
之前都唔難match到人,
依家硬係覺得d配對都冇之前岩傾合眼緣果1~2個咁好
想del app啦

又係睇個個人想要乜

一堆後備姐係個堆人都唔係自己最想要，
唔知係咪真係會覺得幸福

咁其實係咩誤會呢？

我都唔知接唔接受到
但傾落之後 如果對遍介意
又係嘥時間 嘥心機

有179

喂啊

耐性！

一齊加油呀巴打

耐左29年，點算好

一上車就開始係咁睇係咁覆
搭地鐵企我後面要睇一定睇到

太多根本都唔會個個都傾

斷完一個
一切歸零
咩都無！
又收拾心情重新出發，周而復始....
諗起都累，真係會沈沈地

真係好高

你約出黎幫對方影張啦

我都搵到
你都得嫁！

你個profile有咩相先？

你又岩，最想要，又未必得到..
又回歸到一個問題：人一生只會愛一個？

事實上又唔係，人真係複雜，
好似而家咁非愛不可，但人地唔中意你，始終會掉淡
然後遇到新既人，又可以再愛上佢喎
咁之前中意果個算點呢？
都會留係心入面，但愛邊個多啲呢，最愛邊個呢

俾佢知道你同佢一齊好舒服好開心
笑多啲
主動拉近物理距離
主動約岀街

Good enough ga la

呢兩日多左人問野，
結果覆多左

咁你要唔要積極啲約下岀黎啊？
放工食個飯，兩三個鐘都夠啦？

正 長腿

咁你打埋自己幾高既
都可以令個啲對自己身高冇信心既男仔自己知難而退啊，冇壞啊～

如果樓主接受到相差幾多年

我諗你可以試下問完問題 拎到答案之後再加多啲延伸 講下自己嘢 睇下對方有冇興趣講落去 如果冇就88

拋下磚先。

0match

打定幾高落介紹度，廢事出到黎先知
或者主動講(但你無啦啦會講身高咩

巴打我同你既情況一樣
岩feel但熱情減退 又返唔到岩岩識個陣咁
究竟要點樣先再投入同下一個傾得深入
D精力好似用盡哂係同一個人身上
又無回報 好累 好無奈

新po 留名

拍過都都知發悔氣係大忌黎
下次唔好

好哲學啊呢個Topic

人一生一定唔會只愛一個人，
但或者真係每種愛都唔一樣啦⋯⋯

但如果針對無縫接軌黎講，
唔認為係短時間入面搵到既替代，
就係自己會覺得開心既選擇。
可能個個人只係想有個人陪啦，
但其實係邊個都冇所謂。

咁點解又一定要有個人係身邊呢？
又好哲學⋯⋯

學習黎架。
攰係攰d...不過做人就係攰架啦
就係付出過,之後先得到,先知道有時d野唔容易。

呢個世田...冇話冇左邊個唔得

都唔係邊個都無所謂架。
樓主,之前個幾個男仔都唔係無所謂啦。

嘩...勁高
你打定係自介度啦，因為唔係個個男仔都攀登到你依個高度

當年我玩App個陣，
一開始將年齡個Range較到好闊，ard 20-35，
之後就越較越窄，最後好似係廿頭到廿尾，
其實我冇話淨係接受到特定幾多年
但match到再傾計
發現自己唔係好識同大過自己好多既人傾，
所以就慢慢冇再match大自己好多既人
但如果好岩既，就算大自己好多我都ok

咁又未必要到bye-bye既程度？
個女仔都有秒回啊，可能佢都係唔叻同人傾計呢～
試多啲唔同角度既傾計方法引佢講多啲啦～

咁佢都唔討厭你啊

你要做既可能係
試下唔好一下子對一個人去到咁盡
同試下唔好諗回報
付出感情從來都係唔對等的
你付出既所有都係為左搵到岩個個人，
而唔係為左呢個唔岩既人。

有時真係好唔明白點解啲勁低質既男人都有女鐘意

就算條仔幾差，例如以下是但中幾樣，唔返工，月光族，對將來0打算，由18歲炒散炒到30歲，爛賭，打女人，酒鬼，蒲精，大話精，一腳幾船，大煙剷等等 都係一樣會有女對佢地死心塌地。

當我見到依啲例子既時候我就會諗點解佢地都可以有女？唔通自己仲差過佢地？

唉

1你悶
2你太負能量
3你眼角太高

我估咋

呢個po有電車男feel好溫暖

唉，你比我呻下啦，如果係連登都唔比放下負呻下，真係好易谷爆

我諗我唔算好悶既，起碼有女話我好搞笑。我中學同依家玩Tinder都間唔中有女話我搞笑。

但唔知係唔係單身得太耐既關係，開始皮笑肉不笑，自己都感覺比起以前真係負左好多個感覺好似係個世界冇乜色彩 同埋 做左一件開心既事，但係開心既感覺維持得愈黎愈短，好快會麻目左開心既感覺同現實表現出黎果個我真係有分別。

至於第3，我覺得好主觀，我之前暗戀果個女仔比人話似賓賓所以好難講既

最新消息係..
佢同完型仔食飯睇戲後，表示好岩心水，好中意佢

我聽完真係覺得自己好廢
以為自己一直慢慢培養緊一d野，用左呢幾個月既時間去陪佢，佢會感受到我既付出同心意，以為係有累積，以為係有用，

點知...都唔及人地見幾個鐘既相處，
或者一個小舉動來得深刻

咁多以為以為...其實只係兵都不如

今晚真係好hurt

理性mode :
要心動既一個動作就夠
唔中意就做乜都冇用，我明白既

係既,唔知係我見識少定咩。

巴打加油，男女事就係咁，誠意要打動到人一定要建基於好感，對方本身對你連基本情侶feel到冇，你做咩都冇用，比盡你比到感動佢，但比唔到feel佢

同我一樣啦我米八

加我tg

我而家傾果條女，我用呢個理由轉場拎佢whatsapp

有個係lunchactually識，識左半年，佢不嬲都唔whatsapp常覆形，但約親都會盡量出，基本兩星期都會最少見一次，睇戲食飯多，基本上都了解佢係點樣嘅人，平時無乜曖昧對話，都係關心下佢之類，都有時暗示想同佢一齊。有一次佢叫我陪佢睇醫生，同有一次佢同對夫妻朋友食飯叫埋我一齊去，我以後自己得米，咁就表白啦，跟住佢問我鐘意佢d乜，佢話自己唔知想點，唔知自己想要d乜，又話唔係想拖住我時間。

之後去左一個星期出差，佢whatsapp完全無搵我講野，但我返hk之後約佢，佢又會抽時間出。但佢都冷冷淡淡咁，決定斬纜，我自己年紀都唔細。

sorry, 係lunchclick

仲追緊第一個post

但我想討論下點先為之鍾意
唔係因為新鮮感
有身體接觸個陣我會諗係咪因爲緊張所以先心跳加速 但我個時似係心跳停左多d因爲佢一下就攬左過黎

btw最後因爲愈黎愈掛住佢 想見佢
先敢講自己真係鍾意佢

利申O1

之前玩左大半年既交友app
又係遇過好多人好多故事
有d互加左ig 但無再傾計
有個做左知己 日日傾計 得閒會出黎食飯 仲識埋我d fd
有個做左我男朋友 hehe
識左男朋友就del app了

呢個搜尋方法 男揾女就容易
你妹妹睇得好通透

絲打可能條件好好值得有好選擇，我只係分享下
我而家傾緊果個，老老豆豆我覺得以佢外表應該有更多選擇不過聽完我妹講我又試下問佢，因為斬咗個頭佢地身高身形真係差唔多。佢都有同我講，佢自己俾人感覺好strong, 要搵個更高更大份先有安全感 所以佢唔介意樣貌，只求感覺雖然唔知講真定講假，但我好似搵咗條出路
點解我唔早啲問我妹

我同你個妹相反 我好矮 個樣成個小學生咁 之前鍾意過個男條 但佢話如果同我一齊會有罪惡感我已經21歲但望落仲好似12 13歲咁 唔知咩男仔會鍾意我呢type

呢樣似乎易解決好多
矮妹俾人柔弱感，多數正常男人都會有個想保護，關心你嘅心態，無論150至180都無分別
至於你話人地覺得你細個，會唔會衣著打扮問題？

我都明 身型幾決定安全感

我指男揾女容易 係因為身邊高大啲嘅frd 都會揀嬌小啲嘅女仔

Anyway 多謝你嘅分享

佢係點既情況下攬你

要響google play 或者app store cut

我唔介意俾佢知，但我老人家用fb多，唔想佢以為我假acc

我唔知你有冇聽過難產出世嘅人會生得矮啲同埋個樣係長唔大 我就係呢個case 所以個樣望落好似小朋友 上次同fd去食放題 啲侍應生都當咗我為小朋友俾咗小童半價我 所以已經唔係打扮問題 係個樣真係好細個 識親邊個男仔 大個我定係細個我都好都會當我係細妹咁照顧上次我有個fd仲叫我不如返小學搵男朋友算

絲打我又覺得事情有2面，到你30歲時不知幾多同年紀女仔想咁
我聽過你個case, 我身邊都識個女仔朋友係咁, 而家佢35個樣似20，佢男友不老傳說不知幾爽

嗚但我而家都想拍拖架唔通真係要等到30幾咩之前我玩過app約過一個男仔出嚟 佢竟然同我講我大個咗應該係靚女嚟 乜嘢叫做大個咗 我當時已經20歲

之後搞到我無哂信心 del咗app無再玩

我覺得呢啲Case呢
通常都係條友一開始個形象勁正面
到條女沉晒船
佢就突然成個變晒/現形
然後條女仲幻想佢有一日會變返之前咁樣
想係佢身邊扶持佢，
但通常都係幻想⋯⋯

頂我明⋯⋯
我覺得自己而家都係咁樣，大家都覺得我個人好開心好樂觀，但覺得自己好似已經知道人地想要咩答案，自動俾左個Model answer去令大家開心，但連我自己係咪真係咁諗都唔知⋯ 我對自己而家既生活其實都冇乜不滿，但我係咪真係好開心，我又唔係⋯⋯
呢排上連登就係我排解呢種矛盾既最好方法⋯⋯

竟然去到咁經典既程度，好野～

大個咗應該係靚女嚟..真係笑左
好想知絲打咩樣

真係成個小學生咁嘅樣 好矮然後個頭又細面又細 眼大大咁成個小朋友咁嘅樣 我有去啲小學做下導師教下班咁 通常last lesson都會同班學生影張相 次次都完美融入 啲fd都要搵好耐先係張相到搵到我

我同我依家個男朋友都係tg 識
已經一齊左年幾
我同佢都係因為工作關係難識異性
於是選擇呢個途徑識人

一開始其實唔好咁chur人覆msg
一chur 就壞印象

另外傾計其實好睇相方
如果人地hea 你既，自己又何必繼續頂硬上
係咁開topic 都好辛苦
對方有心覆你傾既，已經係個好開始

到最後約出黎見面
點都要打扮下既
男女都要
因為呢個係從網友關係升華到去另一個關係既開始
但都要記住
如果男仔對自己毛手毛腳
唔好忍到last minute 先走
直接say no!

Lm

成功嘅各位 其實第一次見面係咪己經會好有feel？定見多幾次會有唔同

準備同個幾好傾嘅男仔下星期第一次見面
我己經好緊張
本人a0毒絲 從來都無戀愛感覺
好怕見到面又唔肯定自己係咪鐘意對方咁

兩樣都會
仲記得同現任第一次見面
好似識左好耐既朋友
不停傾計 又會話下一次不如試下另一間餐廳
會期待之後再見

見多幾次會更加了解佢份人係點
始終你傾計msg 可以打完再改
可以create 到一個理想既自己
但當你面對面果陣就難d

後來我地講番第一次見面既時候
佢話我外表其實無我形容得咁差 (佢話係高質但我自覺係普通無特別)
同埋比起msg 既時候更加好傾
佢無諗過第一次見面已經可以約下一次

第一次見面要打扮下(如果你想人地對你印象再加分)
當時既我係化淡妝 著裙

真係唔好諗太多，我最近呢次玩app約嘅第一個女仔，大家都係第一次約網友，msg 果時大家諗到太美好，結果出到黎反而超級唔自在

我睇完呢個post,第一次想dl 個app 落黎玩

同埋我聽個fd 講呢，有個app 係match完，要女仔做主動say hi 先，

呢個係咩app?
我成日都諗唔到話題開口

我囉因為我自己都係Baby Face, 男仔真係好慘。依家25 但係望落似17

我都好好奇絲打咩樣

點唔岩法

絲打不如直接留tg, 應該好多巴打會想識你

等睇佢過幾日又覆你

男人其實好怪
好多fd都係
高佬鍾意細細粒
矮仔鍾意高妹
利申：180鍾意細細粒

我都承認細粒女仔感覺係需要保護，但衰啲講句供求問題，如果條件麻麻自然會搵相對少競爭嘅對象（唔代表高妹唔好），只係我身邊好多朋友都覺得女朋友高過自己會自卑，絲打加油

求救

你地對話內容係點先？
有冇flirt先
唔洗你俾錢有可能係fdzone
唔想爭你野

有flirt又唔同講法

呢個就係難題 因為細佬我平時好唔識表達自己

不了 無自信

Case 5.5

其實Daniel既IG一直冇del到同Ex既相，
我冇特別意思，只係有啲好奇。

「點解你玩Tinder，但你唔del同Ex既相既？」

「點解要del？」Daniel反問我。

其實都唔係話一定要Del，只係會令人疑惑你玩Tinder既動機係乜。

「你唔驚其他女仔見到會亂諗野？」

「你有亂諗野咩？」佢又反問我。

同Daniel傾計佢都唔係第一次咁樣，成日我問佢野，佢又唔正面回答，又要好似要質問返我咁，呢樣野係我其中一樣唔鐘意佢既地方。 其實Daniel既性格同我都冇話好夾，同佢相處又唔係特別開心。驅使我同佢繼續Keep住傾既原因，

可能只係因為，自己擺脫唔到成日有人同自己講野個種依賴。

其實我由細到大都冇特別鐘意同人Text，我會同人Text吹水講無聊野，但都係點到即止，唔會好似而家咁無止境傾落去。但自從玩左App之後，冇人同自己講野既話生活就好似冇左啲野咁。我係咪交友App上癮呢。

「咁我又冇亂諗野⋯⋯」

「我覺得⋯自己未Ready啊⋯」

「下我又唔係逼你啲咩⋯」

Daniel好似誤會左我暗示佢啲乜野，但我越解釋就越似身有屎咁。

「唔好講呢個喇我地都係。」轉Topic都一樣似身有屎。

一個會應承同自己出5次街既女仔，可能係Daniel眼中已經係十拿九穩。但佢唔知，原來呢個女仔會同佢Keep contact，只係因為有人願意花時間係自己身上，而大家之間又有不溫不火既距離感。

我竟然係不知不覺間，
變成左會係App到識人攝時間既人。
（利申如果佢好積極既話我係唔會咁做嫁）

我以為自己仲會維持呢個狀態一段時間，直至個日Daniel做左呢件柒事。

Daniel間唔中都會係IG share啲搞笑Post我睇，然後有一日，佢又Share post黎，撳入去一睇，其實Daniel都真係幾柒⋯⋯

佢唔小心，將我同另外2個女仔加埋佢一齊開左一個grp，然後將個Post Share左呢個grp入面⋯⋯

最後呢個grp係冇人出過聲，都冇野好講啦講真。

但都因為呢件事，我就決心Fade out Daniel嚕。

其實，當Daniel同我講佢未Ready既時候，個下我係真係信左，如果有一日呢個人同我講，佢Ready喇，佢想拖我，咁我係咪又會重蹈覆轍呢？係咪又會隨波逐流呢？ 然後，我又突然醒覺自己之前同佢咁樣傾計係幾咁浪費大家時間，大家既目的根本都同，與其同一個對自己唔重要又冇相同目的既人傾計，點解唔花多啲時間係自己同家人朋友身上？

後來Daniel都有嘗試聊返我傾計，我都係選擇hea覆，之後唔覆，唔想再同佢講野，我黎緊仲要去實習，之後又要寫Final year project，我好忙嫁！

我決定戒App喇。

到底樓主可唔可以成功戒App呢？

可能我個人太鐘意講9野
但match親既30+以上，
好似真係有條gap係中間
好認真唔識笑咁

我自己唔會
見第二次，又唔知人地介唔介意
大家個距離好似未去到可以一人一啖

我係絲 我都會要求aa 大家搵錢都辛苦 關係又冇再進一步 唔好意思要對方請
上次同我心儀對象出去食 我都係要求aa
唔想佢覺得我老奉要佢請

好明顯唔得

唔成功

巴打加油啊，
其實個女仔都算係咁
佢收你兵你最後你可能會憎佢，
而家咁都叫大家留左個好既回憶。

盡情唔開心啦，發洩下！

我好似見到另一個樓上另一個巴打個case
大家好好傾，好close
但個女仔都係話唔係佢杯茶

可唔可以講多少少
佢話你啲咩唔係佢杯茶呢？
樣？feel?

另一樣野就係，
你接唔接受到同佢無左朋友既身分？
如果你根本唔想同佢做frd既
我係鼓勵你試下flirt的
呢個狀態去到最後你唔會開心
只會越黎越沉，
然後見住佢同第二個越走越埋

我都係咁
我信有一日 我地真係可以行番出黎
加油

玩咗一排我覺得好難有中間位，all or nothing 嘅game

嘩點止曖曖地，
好曖昧啦，乜乜豬喎

啊妹真係睇得通透
針對你既優點直接抽擊

我以前都係讀基督教學校
睇返啲經文都有啲感觸
雖然唔知自己而家同男朋友係咪咁
但我相信我地都已經有共同目標

多謝你啊巴打

正確黎講只係講咗一次
我前日影咗公司張廢墟台面佢睇，佢話好有衝動幫我執
尋晚我話諗起佢尋日果句，的起心肝執緊，佢整咗句好叻豬啊俾我
之後尻up咗輪，佢臨瞓我話你快啲去做豬，佢回我晚安加兩個面紅emoji

佢冇呃你
佢係真係唔知自己想點
even自己鐘唔鐘意你都唔知

突然又令我諗返起
以前玩App既時候，
其實對住好多個人我都知道
只要我開綠燈就可以一齊
對方冇野唔好，傾到計
但我又真係唔識分辨自己係咪真係鐘意佢
而家諗返先知自己其實對佢係冇feel
但頻繁既約會會令自己感覺疲勞
做唔到果斷既決定

你斷係岩嫁
因為俾再多時間佢
佢都一樣係唔知自己想點
但呢一刻撻唔著
都好難之後無啦啦撻著

岩

似係fd zone多d,
除非你做得好過份好黑人憎
女人通常都唔介紹同追過自己嘅男仔繼續做fd

所以話，一次過同幾個傾其實都好大風險
大家都係撒網式

唔知講咩好
沈一排再企起身，慣啦！

嘩
好似漫畫情節
真係要兩個都好岩先做得
兩個都ok真係會好浪漫

唔係既話就可以報警

絲打得閒都上黎分享下你遇到既故事啊～

我都識好多耶撚朋友
但都好多會破戒

睇佢覺得信仰對佢黎講係乜嫁咋

我都真係幾羨慕個樣可以好童顏
一定有男仔鐘意個樣可愛嬌小啲嫁
比起肥真係易解決好多

你個時冇同佢講你幾歲咩？

黎緊見面加油開啦

Btw 我呢排係街見到多左好多
高妹搭矮過佢既男仔配搭
啲人而家係真係接受程度高左既

有 我未出已經同咗佢講我20歲 但佢都係好順口咁講咗呢句 雖然佢即刻已經say咗sorry話口快快

我嘅童顏唔係細3年4年咁簡單 係細10年成個小學生咁喎 我都明樓上話30幾歲就會知有幾好 但我而家先21歲咋 搵工又難搵男朋友又難

我都覺得係 我有幾個生得高嘅女仔fd都搵咗啲同佢平頭或者矮過佢嘅男朋友 我又唔覺得其實有咩咁肉酸 仲覺得其實幾襯

同問

你玩App就係想容易啲係人海搵到欣賞你個個人之嘛！唔好咁快放棄啦！

其實真係幾可愛
好羨慕

我都係想喺樓主個post到搵返啲勇氣

可能會再down返嚟玩

其實一啲都唔好 唔止搵男朋友難 搵工都好難

並排行個時可以貼近啲
有時會撞到手臂既程度
拎走膊頭啲線頭啊
食同一碟野食

都係呢啲

唔會chur啦呢啲

佢都對你有好感既應該會好受落

支持樓豬，寫得好真實
繼續幫下啲玩交友App 既人

都係㗎
不過真係雙向㗎呢啲嘢
雙方都要有心盡回盡秒覆先至得
無心就真係攤凍得...

終於追晒 po，嗰種上上落落嘅心路歷程寫得好好，正 ：)
搞到我都想寫用howsyourdate match 到又見過面嘅唯一一個 case xd

要繼續甜落去啊絲打 & 男友 ：D

啱feel嗰啲真係唔好拖啦...老虎蟹都要夾硬搵個時間見下，食個晏都好啊
反正唔啱傾啲就是鳩但啦
得就得唔得就罷就

追晒兩個po
聽到樓主同大家嘅分享幾有趣
朋友成日催我拍拖，仲叫我玩app
我唔想玩呀，覺得自己唔易同人夾(溝通正常)，又嫌呢個途徑膚淺
現實冇咩耐性識人，想像唔到喺app會有
現實識起碼可以用相識嘅環境/情況嚟開Topic

next啦
吸引力嘅嘢有就有無就無
無得勉強

個女仔應該對你都有好感
我諗冇人鐘意食陌生人口水尾
唔多唔少對你都有d野先唔介意

係啦
唔係點姐

求救
前個月係cmb match到個女仔 傾左差唔多兩個月終於聽晚大家有時間約出黎食飯 地點應該都係太子旺角 我有問佢聽晚仲想有咩行程 佢又問返我 如果唔想食完飯就散絲打有咩推介

見大家好多都會約到出黎
係咪我問題呢 玩左兩個月到
日日傾又傾多過兩星期既好少
有都唔會話想同佢地出黎 （我係絲）
可能我個人內向 有時又懶得覆msg 幾個鐘至覆一次

同埋識親既男仔好多都同好多女傾緊
因為我見佢地ig同好多女互follow 而且差唔多日日都有新女follow
又會講大話 比如之前話玩左app一兩個月 幾日後又話多數傾到個幾月
遇到幾個呢d 其實真係幾灰幾無心機
好似無人係認真想識對象咁
我想交個真心出黎 都搵唔到人交

你搵果個係靚仔？
一般人想有一個match都難

太子酒吧街

佢唔飲酒

食糖水

咁行信和

廣華街有間專食綠茶超正

thank you 絲打

我試過三個都係咁 有個都可以話樣唔錯嘅
但另外兩個正常樣

叫咩名？毒絲想自己去食

樣唔係重點
身邊有女仔 太靚仔會swipe left

所以我見到太靚仔一定skip
我都係想搵個正正常常又岩傾既好男仔姐

就係自己真人內向怕羞
又見身邊有一兩個女仔fd係app搵到 拍緊長拖
所以先想試下用app

唔怪得冇人搵我啦
終於知道原因

係呀 太靚仔會好無安全感 好似擺明係player咁
可能因為我自己都唔係咩女神級 正常女仔想搵正常男仔咋

一般女仔要搵伴，點都易搵過一般男仔既
絲玩左幾耐先？

match 到咁多，咁正常果兩個也傾不下去？

玩左兩個月啦 有玩幾個app

係女嘅都日日好多match架

有個傾左個幾月 佢無約過我
佢前幾日開始fade out 我就唔覆佢了 無謂浪費大家時間

另一個唔算好岩傾

玩過好多交友app 識親都唔想正經發展 淨係想搵肉體關係

最近app識到一個 幾啱傾 佢都會成日send嘢比我share比我 見過面兩次 第一次見感覺好好 有少少身體接觸 由頭傾到落尾 一完左見面就即刻send嘢黎
佢同我講話有啲感覺 但係話無諗過拍拖 我即刻頹左

宜家仲傾緊 會講出黎見面 我應唔應該比多少少時間 比大家了解下先 話曬識得1個星期 我唔想放棄 佢完全係我理想型

唔記得，得一間專食綠茶ga咋

一定係呃蝦條

對你有感覺 又唔想拍拖
咪即係想吊住你囉 呢d人真係好仆街
真係鐘意人唔係會想快d同對方一齊架咩？

謝告知.
哈哈

又係咁 遇親都係咁
做咩係咁吊住我窩
等我今次仲有啲期望

再次 祝你好運
經口水傳播的疾病

其實係好唔開心，用左半年去經營
到頭嚟話唔知自己想點
又要重頭開始
覺得好攰

巴打,哈,要病要死都無計架喎。
咁打邊爐,出街食飯夾同一碟咪大把人出事。

想自己有得揀 人都係自私既
我都好似做緊後備
鐘意就搵下我 flirt下我 唔鐘意就幾日唔搵我

有時緣份就係咁 如果大家好夾就去馬啦

最慘嘅係日日都傾計 成日都share啲post黎
互相串下 有時曖曖昧昧咁 算點窩宜家

bumble
好多ABC, 啲女多數expect用英文傾

咩情況都會有。

有時第一次見以為自己好有Feel，
但見多幾次就發現其實冇Feel。
有時第一次冇Feel，後尾又覺得佢幾好。

但我個人好多時都係，
有時第一次冇Feel，
見多幾次都係冇Feel。

而而家男朋友係第一次已經覺得幾岩。
跟住就更加鐘意

所以其實冇標準的，
但如果你毫無經驗，
第一次同男仔出建議你睇定啲
同盡量冷靜，
個個緊張好容易會以為係戀愛

（可參考我Post 1 case 2 呀Ray既經歷）

個女仔好大機會係等緊你表示
再拖就會出事
趁有火花快啲拉埋

呢個post好sweet

就咁hi完，
問佢做緊乜都得啦～
其實第一句係乜唔重要，
唔會令到你地變得好傾/唔好傾

覆你只係禮貌上
佢冇心既，唔覆你先係最好嫁

金石良言呀

一出事真係好柒

咁佢又無話好珍惜我嘅
同埋都係一個星期 唔知應唔應該比多少少時間
不過你啱 真係鍾意就一早一齊左啦
會唔會當我好兄弟㗎

Please quick go go go !!!!!!!
真心好有機！！！！
好多暗示
請開始試flirt！

Fail唔好返黎屌9我
唔想俾假希望你咁
但我係真心覺得有機！

呢啲case可以直接拖
成功率好大

利申:9up

今晚返黎報告

等你好消息

雖然比唔到咩建議，不過支持你！
加油！留名等報告！

18會咁講野架咩

hi完之後就借佢張圖背景發揮，但問完佢又無延伸落去係咪直接放棄好d?

我想像唔到點童顏法 但如果化妝會唔會改善到？ 考慮下化唔同既妝 望上去應該大個d

應該唔關童唔童顏事
大把巴打鍾意呢類啦
但係靚童顏同樣衰童顏已經係兩個世界

盡量唔好用問題 審犯咁

有無例子教下

依加我問一句佢答一句好on9

千禧bb係唔同d

做得好

加油！！！！

好緊張啊屌

識啲野呢個女仔
幾識Flirt

快啲約多啲見下先～

半年時間係App既世界係真係好長⋯
攰咪Hea陣囉～
是但 9 match住就咁傾下計～
可能又會有新睇法～

試過有一啲耶撚女性朋友，
俾男朋友半dum咁搞左野
佢係真心好唔開心⋯ 覺得自己好差
但同男朋友搞過
已經好難返轉頭無啦啦話唔搞⋯⋯

同好有真愛Feel
個男仔願意接受大家既身高差

可能真係化妝同著衫再下多啲苦功
啲日本妹好多都童顏個樣小學生咁
但你都仲係會覺得佢靚

但搵工真係煩啲
好似好唔可靠咁，
要用多啲時間去證明自己。

不過慢慢黎啦，先21，仲有時間～

加油哦～

多謝你～
真實係因為全部都係真既

多謝你啊～

你都Share下啦～ 想睇啊～

睇你急唔急拍拖咋～
如果其實自己都急既
又唔想玩～
咁玩黎都冇乜為～

所以話
經歷多啲同異性約會
係會令自己重新認識到自己

食糖水或者睇戲

其實Hi完之後,應該點樣繼續延伸溝通落去

呢類耶撚好煩膠
如果真係有耶穌，
都唔會因為你婚前有無扑野，
去判斷你係咪信徙咁撚小家呱

絲打呢兩項選擇最穩陣
第一次見面
大家主要都係睇吓外貌
同相處啱唔啱feel
節目行程簡簡單單就可以

放工一推

係嘅 耶穌唔會因爲咁去判斷你係咪信徒
但對耶撚黎講 唔婚前性行為 其中一個原因係為將來個個守身
冇左隻豬傷心個個位唔單單因為唔再係信徒 而係有一樣你堅持左好耐嘅野 突然冇左
我諗 唔係耶撚嘅人 都會有呢個感覺 一直堅持嘅野 突然冇左 你都會好唔開心

我都有諗過睇戲 但係諗起第一次出黎就睇戲途中其實無乜交流就覺得好古怪

溝女真係一氣呵成
當中有咩閃失 基本上就要move on
因為女人好靠感覺 唔會比第二次機會
始終都係網上識人

交往過程
你主要睇下對方價值觀同鐘意d咩
睇下大家有無common interest

如果佢鐘意靚仔同錢（假設姐 好多女仔都唔係咁）
你可以做既只有買六合彩 中左 再飛去韓國
所以有好多野都唔係你定
仲有好天時地理人和因素 可能岩岩失戀 又可能你同佢text都好密既時候 無啦啦佢ex 搵返佢
所以網上識人 唔好中個頭埋去

傾幾耐先見？ 快側幾日 慢側一星期
過左一星期唔見 就要慢慢fade out

見完面 就要睇下佢咩反應 基本上睇下佢咩反應
無主動搵返你 無以前覆得咁快
就要thank you next
唔好講咩感動關懷 從來都唔work

完全同意
我玩CMB一個月就識咗現任，而家同佢一個月了
但佢第一次拍拖，攬下拖下都好唔自然好似有啲抗拒

其實你幾個鐘先覆一次，
我認為呢個頻率真係有啲慢

我係男仔見到都會覺得你冇乜心玩
如果你match到既男仔都係普通以上
都實會match到一定數量既人
俾我都會揀同個多啲野講既人傾計啦

但你又唔係唔覆喎
咁咪又傾下囉

其實我覺得佢地某程度冇做錯任何野
你地只係陌生人
呢個階段佢冇責任要為左你唔搵其他人
反而係佢地角度
佢地仲係好認真咁搵緊岩個個人tim

至於遇到好明顯係player既人
都唔洗咁快灰心啊
有付出先會有收穫嘛
一定要時間嫁喇

會唔會match到心儀對象既話
試下覆得密少少先？

咁就係理實中難識先要要App姐
但啊絲打內向呢個位會蔓延到去online層面

啊巴打一定好charm好幽默好靚仔
啲女個個見到你會自動自覺埋身

真係令人妒忌

一定係咁

笑q死
以為自己好q幽默

Lm打丁

咁你有冇暗示過可以約啊？

唔應該啊
佢唔係認真嫁

其實香港女仔真係好多都好靚，係衰肥

佢唔係當你兄弟，
都冇當你對象
佢只係想冇責任flirt女屌西

Share post撳個制有幾閒姐～

樓上巴打講得岩嫁
真係鐘意你只會驚你俾人搶走
特別係交友app呢個變得咁快既環境

所以遇到話自己未準備好
唔想拍拖住個啲
就果斷啲啦

唔會快樂嫁

其實玩apps 最重要係要expect 一條友可能今日同你好好傾 第二日有機會突然消失

大家都好nice好正面

用佢答左既野再延伸試下講下自己啲野
睇下佢會唔會搭返咀？

你講得好好
我冇補充

個女仔知你當佢frd？

講下大家興趣，平時生活啲野咁

我諗真係睇咩人？
識個女仔frd十幾二十年黎都係耶撚 一直堅守唔肯婚前
到有日俾男朋友屌咗走黎同我講覺得自己一直好傻 扑嘢咁爽嘅嘢點解要抗拒

其實傾計依樣野好自然 只要雙方都有心
如果一邊冇心 答你 係呀 好 唔介意呀咁樣
就算條友幾吹得都死啦

但睇完戲可以傾返套戲啲野
又可以借機睇下大家興趣夾唔夾

如果岩feel
仲可以借機約埋睇下一套

咦你都有興趣啊？咁不如一齊去睇啊

俾你可以keep住講野其實都唔係唔尷嫁
可能好多dead air呢？

岩岩先放工

幾時開始要怕fdzone? 同人傾左個半月出左4次街怕唔怕？

要frd zone一次都得啦

大空人巴打又黎贈我地金石良言啊～
接實喇大家～

傾幾耐要見 我女仔黎講
覺得1個月內見到面都係可以的

有時真係唔得閒

係因為香港興左食麻辣同珍珠奶茶

我真心咁覺得

嗯

思想準備係必須的

笑左

咁真係睇人既
只係我覺得
如果佢係真係堅守呢樣野
就唔好迫佢咁解
都唔好覺得佢柒死耶撚咁樣
冇人知佢扑完會好傷心定係好爽嘛

好睇佢對你態度
有flirt冇flirt
已經差好遠

岀到4次街只係代表到佢唔討厭你

好多時都覺得佢地好悶 唔想覆 好似為傾落去而傾咁...
係曾經有唯一一個男仔我想秒覆佢
但我個時鬼上身咁 傾左幾日就chur佢 結果理所當然fail左

我有時諗係咪仲未放低佢 所以先無心同其他人傾呢
其實我覺得我同佢幾夾 佢明我諗咩 如果可以重新認識佢就好

覺得自己好迷茫 自己都唔知自己想點咁

你未遇到令你想真心投入個個人

你地個時見過未啊？
識左幾日就Chur人又難怪人地會嚇親既

所以有時真係好矛盾
好怕寂莫好想識人 但重新識一個人真係好攰
成日無疾而終

上面有人問我可以點開場

好多人成日過唔知點解傾計好

唔知有乜野話題可以傾

其實係一個誤解 事實上並唔係傾到計等於溝到女

你地可能好多野講 但其實全部都係無幫助既廢話

男女係初相識之間所謂既傾計其實睇成交換自己既生活經歷

將你生活上所謂遇過既事 遇過既人

用傾計既方式傳達比你既對象聽

再係呢個過程中了解對方

簡單黎就係讓別人認識你

所以點解我上面會講唔好一直用問題既方式對答

因為你咁樣就會變左只有take 而無give

想像下如果你唔好好咁present自己

點解個女仔要係咁多組對話入面 揀你做約會對象

你要畀個機會佢認識你 了解你既生活

咁先有可能突圍而出

所以簡單黎講 想傾好計只有一個方法

就係豐富自己既人生

再透過話題表達自己都各種事物既意見去了解大家

TL;DR 不要問 多分享

真係好難過 點解總係遇到呢啲人
原本仲以為今次終於好地地 點知都係咁
又係玩厭左就dum開我
但係如果我想試下佢著唔著緊我比人搶走可以點講
我想點都試下 衰左最多再逼自己move on過

絲打寫自己嘅故事，
可以爭加討論性同真實感，
如果齋吹玩apps點點點。。。
好快就會沉post
所以要絲打繼續努力

你個case 似有機wor, 可以間接地表示你對佢嘅興趣
你係怕羞唔識表達自己定點?

上黎同我地傾計吧

雖然我好明白係唔同

多謝分享

如果願意分享自己既野
有心既女仔係一定會回應
會自己分享返佢既生活俾你知！

佢再約你岀黎既話
特登扮個日唔得約左第二個

唔得既就話最近有第二個男仔對你幾好

但係player既話一定唔會第一次應對呢啲狀況
絲打自己小心啦

啲大道理個個都識講
但實際做唔做到同點做就唔係個個知
加上我又覺得自己唔一定岩晒
都想同大家一齊分享同討論下～

有d野唔係簡單yes and no
就代表一切
咁大個人亦都冇乜邊個阻到

都唔係教唔教徒既問題
一刻過癮，難保將來後悔，
尤其牽涉多過1個人
甚至你/佢將來既伴侶
最頂癮都係嗰d
又要想同人扑野 又想娶處女/介意人地唔係處既人

佢好難搞
我覺得係唔會試到
佢太鍾意做到好多嘢都don’t give shit咁
都唔知係咪佢自我防衛機制太強

唯有試試先

暗示下有其他人approach你
睇下佢有乜反應？

唔駛介意送唔送到佢返屋企
我同老婆未拍拖之前出街
從未送過佢返屋企架
唔明點解咁多巴打咁重視送返屋企

個女仔比左咁多暗示 可以大約估佢係一個比較被動既人
呢類女仔通常唔介意畀人lead住

主動啲 扮唔小心掂到佢隻手
膊頭撞膊頭之類

無咩拒絕既反應既話就直接拖佢手仔啦

唔敢郁手既話就簡簡單單同佢講一句
Hey 我鍾意你
注意係陳述句唔係問句 之後睇表情執生啦

之於送返屋企其實好小事
可能佢只係怕麻煩到你
唔洗咁介意

我就從來未送過我女朋友返屋企
佢怕太遠唔方便

你仲有無其他表示呀？好似身體接觸咁？
如果我係你，飲左佢杯野之後我會話
'飲左你口水尾 tim, 聽講男仔飲左女仔口水尾就會俾佢食住'
加油啊，錯過嘅遺憾係大於過錯嘅遺憾架
利伸：試過

對呢類女仔唔洗表白
直接黎得架啦

如果你畀問題佢
佢都可能因為平時慣左被動 而呆左唔知點比答案你
到時你又會驚一餐

唔好咁講 有人同我傾計已經好好

但係對方唔問起我就唔會開頭

自我防衛機制太強

唔好幫佢諗個咁美好既理由
其實絲打你已經幾沉下
沉左先會幫人諗呢啲咁好既理由
去美化對方既行為

其實佢根本就係don’t give shit

我覺得送返屋企真係好睇人，就我自己角度我多數話送到上車就夠，始終未係情侶我覺得呢啲隱私保護返都合理呀。
最緊要都係相處過程啫

你試唔到啲乜
係player既話 隔住大氣電波面做戲實在太簡單

絲打係時候斬纜

女仔幾好可以慢慢揀

我玩左咁耐都未有match 過

由上個post一直追到而家
睇到某啲case都諗返自己曾經有相同感覺

有predict過佢反應 應該都係嗰啲dont give shit嘅反應 不過都係試下先

等我仲以為自己唔係好沉添
點解次次我都係鍾意得多啲嗰個窩
你啱

我仲同自己講話今次唔好放棄添
點知又係咁嘅收場 已經好絕望 已經唔相信自己會遇到真正對的人了

冇人理我

慢慢黎啦
我玩玩下都MATCH到幾個

我比錢置頂，效果都幾好。
不過頂佢個肺好多Wechat雞

仲有唔知點解好多肥妹like我...我唔鐘意肥妹...係唔係因為我瘦，所以吸引到肥妹，可以拉番個平衡

玩APP真係唔好投放太多
好多時前1日仲好地地都 對方會突然變得冷淡,
要搵岩既人 真係好講運氣同timing
有時覺得岩key既
對方可能又會隨時間慢慢消磨一開始既熱情
玩得app都預左好多競爭對手同變數
唔想死纏爛打都係自我收皮算
不過有時真係會搞到好累好灰好冇心機

有時候會覺得app嘅世界，大家都係到騎牛搵馬，明明開始有進展，但會無啦啦俾人fade out

大家都好似對關係都變好隨性

都抱住會遇到更好嘅心態

我就唔會比錢 諗住有就有 冇就算

點知玩左咁耐一個都match 唔到 咪諗緊係咪自己柒到冇人揀

我諗住一次都係20蚊，冇乜所謂
我仲做埋付費會員
但一樣都係搵唔到啱既人

唔洗送返屋企嫁，
Even而家男朋友我都冇要佢送
送搭車已經得

你啊～好心你啊～
人地做咁多曖昧野就有啲表示啦！！
要回應下先得
冇乜反應會以為你唔受

一路追po一路玩app

同時玩緊5個app，幾個都課左金，每日都同時同起碼5~8個match傾計

feel真係冇得呃，交換左ig/見完，冇feel真係對方點對我示好都唔想理

唔知係未遇到岩定我宜家未ready拍拖

試過呃自己，同條女確立左男女朋友關係之後，真係頂唔順，當晚同佢講算數

利申 巴 A3

女仔肥真係扣哂分
衰過食煙

我都諗緊科唔科金.....
Tinder要科金先知邊個like咗自己，唔俾錢啫係有等於無....
CMB就時不時見到有心儀女仔，諗緊科唔科金like佢地......

一個月幾舊水其實好少錢

隨時歡迎你嫁！

剛剛約聽晚糖水，失敗

其實淨係呢個Post
都已經發現有好多人係好正面咁玩交友
我當初開Po
係做好晒會俾人係咁插係臭雞既思想準備
點知反而搵到你地一堆認真玩想交心既人
都幾開心

應該唔關事你瘦事
而係都真係多肥妹玩App
始終都係集合左現實難識人既人既地方

你Profile擺左乜啊？

但印象中呢，
以前玩Tinder，
係咪一入App頭幾個係類似推薦定點既
就係好明顯科左金既人，

個個位既男仔我永遠唔會like⋯⋯

最簡單就係你對住佢有冇心跳加速既感覺
有冇好期待下一次見
有冇好想見佢
都話到你知你對佢係點既

傾計個啲有冇Flirt先？

( btw坐電單車好浪漫)

話說
聽日有野忙～
所以冇文啊～
睇下後晚得閒就出下個Case既上集啦～

絲打又係我，我都想知女仔第一次見如果坐電單車會點諗
我兩碌四碌都有

靠你啦絲打, 維繫住呢個正面交友APP經歷互助 po

我都係cmb識到我男朋友呢
一開始玩都係hea下hea下 諗住識下人 有人陪我傾下計咁
居然又比我搵到男朋友而家都差唔多一年半啦

我間唔使都仲笑緊佢開頭撩我傾計個幾句真係好interview feel唔知點解我會應落去

可唔可以講黎聽下

對關係變得隨性呢樣真
無論個一月傾得有幾密見過幾多次
Fade out左就即刻變返陌生人

但係咪真係騎牛搵馬，
我又唔會完全認同。
始終你覺得既有進展
係對方眼中未必係咁，
你以為大家好好傾？
其實佢一直都只係抱住試下既心態，
完整既回應可能都只係禮貌上既回應

冇人會想自己身邊個個唔係自己最鐘意既
岩唔岩Feel真係話唔埋嫁

加油啊巴打睇好你！

但都唔好太老定住
留返一線俾自己！
交友App守則第一條
一日未係都唔好太上心！

Any肥，
而家呢個Stage都好難叫你唔好上心
盡力無悔啦

未遇到令你心動姐
唔想拍拖點會用咁多時間
見左唔岩Feel就Skip啦，
唔好晒大家時間

佢肥佢都唔想，
我都係時肥時瘦個啲黎
有幾肥先不過？

點解啊
佢唔得閒定未Ready見面啊？

你講既呢幾種人全部都遇到過
唔玩交友App應該一世唔知同唔同男仔傾計係點

我覺得似未 ready
其實我呢2日有試探佢, 講開食野果D, 如果佢表示有興趣我都話搵日/下次同你去試, 佢都會正面反應, 我話車佢去遠D食糖水佢又話好
但頭先我用個理由係話, 尋晚俾你講完果間甜品店, 搞到我好想食, 不如聽晚一齊食囉 但佢話: 下次先

都係個句啦，
第一次見唔prefer揸車
除非你提過自己揸車，
而個女仔都主動講自己ok。
2個碌可能反而有安全感啲既
因為唔係密封空間嘛，
4個碌真係唔係好建議，
唔好講條女驚唔驚，
都要保障下你自己既，
點知條女係咪癲既係架車到桶你幾刀，
屈非禮都煩啦

都要你地係到吹水我先有野覆既～

我地都會成日笑返大家係App到傾啲野

agger
我就好公平嘅 我深明呢個道理 所以從來唔會諗住娶處女/介意人地唔係處 甚至覺得處女情結呢樣嘢本身就好蠢

頭先呢4個case 都只係有交換進一步 contact 的女仔, 有好多響 app 傾都無計落去
好同意樓主個 point, 我現實中有機會識既女, 全部都會帶住假面具, 因為工作性質上係佢求我
認真玩左1個月, 真係乜人都見過, 社會上的基層至到高尚職業都有, 好似開發新世界
利申 A1 , 但十年前

Emoji好大威力
都證明啲女仔真係有比心機睇Description
等個個仲成日係到話係樣子問題啊拿～

男朋友唔好嬲我爆你啲野出嚟
我地2個都有擺旅行相出嚟既 跟住頭三句佢對話

男朋友 我

：hi i like to travel too. Where have u been to
: umm not many places, like korea taiwan
: wow which country do you like the most

佢有講過好嫁, 佢話覺得電單車好爽好型
但而家卡住個位, 似乎約佢係平日放工會易, 但偏偏佢永遠唔使OT 放5點半, 但我成日下午先番工

我都經歷過唔清唔楚
唔知自己想點既階段啦
經歷下慢慢就會知嫁喇！

我都好似有咁開頭過

咁可能係太即興
我相信實有諗過見既
但唔係聽日囉
下星期再試下啦
唔好約到太接近既日子
比幾日緩衝下要既

啊～ 生活上既時間錯開呢啲最煩
知道自己邊日返早個啲日子就約定佢？
（順便俾佢知道一早留定時間俾佢）
但會唔會都要好耐之後？
唔係就唯有weekend喇⋯

最難以理解係連登久唔久就會出現
唔係處＝臭雞個啲Post⋯⋯
真心覺得個啲Post
係開黎博人入去屌9佢黎拎滿足感⋯

好長既空窗期！！！
係咩令你咁耐唔拍拖呢？

好搞笑
而家睇返真係又Sweet又好笑

拿！錄音真係話唔埋嫁下！！
因為個個錄音習慣唔同嫁下！！
真係有啲好懶講個「好」字都要錄音嫁！

但我個人係會有返一定好感度先會錄
俾唔識既人聽到自己把聲好尷尬
其次就係都想對方可以由把聲開始認識自己
如果對方可以既，
我都會想佢錄返音俾我～

但真係個個唔同嫁！！！
講唔埋嫁！！！！

其實傾到計就點開頭都冇所謂啦

我諗番起同而家flirt緊果個
佢。我

你好，我叫xxx，我係一個xxxx嘅人，平時興趣都同你幾似wo
電腦訊息？
係啊，一個來自真人，但用電腦打嘅訊息

追緊第1個post啲case過黎留名先

個女仔受咪得啦

我個時都玩app玩到悶悶地 match左啲人一開始都係講啲同一樣既野 突然間有個搞笑啲既 會肯傾多幾句既之後就睇啱唔啱傾喇

你點chur佢？

好難玩app識女性朋友

同意，所以可以話肯同你分享返自己生活嘅其實先算係兩邊都有心有意
長期Q&A嗰啲真係可以摺得

想搭訕問句
點為之隔得耐覆
點又為之chur?
大家覺得acceptable 既回覆時間係幾長？

Hi 絲打，我都想識多啲女仔朋友。要唔要留tg傾下計？(我係女仔)

我對住佢無心跳加速呀
但會期待同想見到佢
有一次明明約好 但佢見我攰所以無見面
我心底係失望嘅

傾計唔算好flirt 偶然一兩句
好似我出trip 佢會話想去然後嚟搵我
又問我如果條街佢同其他靚仔
我會唔會望佢睇佢

咁算點？我太遲鈍嗎

（第一次坐佢車搭佢膊頭 feel到佢勁熱出晒汗）

反而我對幾時覆真係無咩所謂
內容好似實際d
耐至半日我都接受到

絲打不如你留tg啦

Same here 但我冇tg🤯

整返個啦咁

因為圈子細 身邊無異性朋友 所以一路都想試下用交友app識下人 但又驚俾人認到

好好笑

其實我岩岩研究咗好耐點加人，因為我係新開tg唔識點用，麻煩你加一加我丫thanks

死mk絕咗種㗎啦，笑完佢swipe走就得架啦

14歲定27歲呀

咁樣會唔會有女仔like

無咩好怕 大方啲
佢地見到你既同時其實你都見到佢地架嘛

你地唔驚爆inbox

笑咗

我直接爆seed 問佢到底想點 無心就byebye lol
個時岩開始玩app 太易上心

我想

我改左username啦哈哈

你想啲咩野？你係絲定巴？

絲tg?

一陣出去first date個心情好似溫書溫左好耐但唔知佢考試出咩題目咁勁緊張 大家有無咩tips比小弟

都係！

我都係first date, 共勉之

帶定紙巾啦 天氣熱加油

放心 呢個世界好細 一定遇到識你既人
試過遇到一個我唔識佢但佢認得我既人

但後尾法國佢係痴線佬黎

食野唔好食到japjap聲

如果條女接受你毛手毛腳
其實已經得左一半

其實一越過左個條線就做唔返朋友
到左呢啲位一定唔會想冇左佢

巴打真係個好男仔

（佢男朋友又俾你地兩去旅行既？）

個人太撚懶
交友app都廢時玩

呢個講電話既交友app係好有gimmick
但效果成疑

似攝時間多

巴打傾左幾耐先出街？

帶紙巾真係會加分

一星期多幾日

我覺得回覆速度同內容深度
係有少少成反比

如果你秒覆咁緊係可以覆得簡單少少
唔洗長篇大論
（唔係指可以hea覆 好 哦 係咩）

如果你係有心，
但真係冇辦法成日覆
可能覆既野要再有誠意啲
同會同對方解釋真係有野忙

唔係人地都分辨唔到你係咪其實冇心傾

其實我中意聽聲😂😂男仔把聲好磁性又低音溫柔係超好j

冇得驚啦
幸福係要自己爭取！
寧願fail之後傷心
好過冇做過然後後悔！

下佢都flirt緊你啦！！！
你冇得同佢岀去有冇話佢知你係失望嫁？

呢啲時候坦率係好重要！！！

無講啊 只係話下次再約
咁之後真係有再約嘅

搭扶手電梯俾佢行先企前面
開門記得推埋俾後面入
雖然好小事但呢啲細節位唔加分都起碼唔扣分先

但係拉凳呢啲就做多咗啦 係要gentleman得嚟佢又唔老尷

講多幾句唔該 有禮貌都有分加

咁多位早晨

我第一次同男朋友出去就覺得佢好細心
帶定紙巾 行啲好窄又多人既路會叫我企入面
呢啲好小既事但會好加分

我想問下你地第一次見面第一句多數講乜?

整ed！ @wingsze2611

我自己相認後多數會問下去邊食/講下天氣咁，普通對答當朋友傾計咁啦
唔好唔講嘢/答得好簡短，啫係人哋同你講今日好熱唔好淨係答一句係，自己都要幫下手延伸下話題～加油

唔該哂

都係，希望得啦

絲打可唔可以加埋我 真絲

我都唔係好識用tg啊！麻煩各位加我

同男朋友係交友app到識
好現實講句 就算幾愛 戒心點都高d
好容易覺得佢係約炮/有正印女朋友
勸大家一句 如果你對人認真
用你最大努力俾安全感佢 就算刻意d都可以
祝願大家搵到真愛

咁多留Tg 唔係想博bam啊

發覺Tinder你like人d相
人地好大機會覆你

可以試下

我本身係因為同個個女仔嘈交而再係交友app識佢，我一開始已經同佢講咗我同個個女仔既野，所以我估佢知我當佢係frd掛，後尾佢都有同我講佢玩交友識女朋友/男朋友好怪，佢都冇約過人出黎，我估佢都係當我朋友

樓主留一留聯絡方法？有啲off topic嘅嘢想請教

樓主我諗住下次出街直接拖 有冇得諗

有呀 直接黎啦

支持巴打

你冷靜得黎但你見到佢開唔開心先？
開心既都唔係熱情減退啊～

怕咩俾人見到
好少事
咁佢自己都上交友App啦～

好開心呀 仲好期待下次見
但係未約下次

頂好正
男孩子19碎

唔怪得，唔緊要啦，經驗黎既

帶紙巾，
笑多啲
講啲App傾過既野
加油

唔急拍拖就冇所謂啦～

絲打都試下flirt返佢啦

我男朋友就係第一次同我岀街特登帶紙巾！
而佢平時係唔帶

但聽返都會覺得cute既

究竟果個人會唔會出現

等得好苦呀

傍晚晚安

佢多數都係驚見面之後大家會唔鐘意大家
或者交換IG個啲
試下拉近啲大家既生活先？

加油絲打

好多冇咁熟既朋友同事一知道左我同男朋友係交友App識，都會問我

你唔會驚佢又偷偷玩返App

原來一直有另一個啲

但其實真係講個信字
自己成日疑神疑鬼，
盞自己慢慢睇唔到佢既好，
睇唔到佢係自己身上付出幾多

所以冇既～
愛佢就信佢囉～

想問下各位係咪多數放大頭相

我玩前先自己影左張
落得一張圖 所以勁小人match
我平時勁小影相

而家發現相簿就係你份cv
越豐富越吸引啲女仔
開始要學下影相先得

我同我男朋友都係app 到識。
佢開左app 4日就super like 左我，我覺得同佢一直好幸福，希望我哋可以繼續一齊落去啦。

乜superlike真係有用

講黎聽下

咁第一印像加左分先 都好丫

我個時on9 第一次就約佢睇套喊戲 （我本身冇留意到係喊戲）包紙巾就有用喇

其實冇用，係因為我男朋友靚仔，我先like 佢。

應該點約女方

聽沒有人首歌覺得唔錯

好驚被bam
事先聲明成日唔睇tg
可以積到 999+ notifications

有啊！！！
不過suggest去啲逼啲地方拖啊
或者睇戲拖啊
自然啲

返黎要報告啊！！！！

咁一定唔係啦～
只係你習慣左冇睇一次咁緊張姐～

你主動r下啦

佢一定覺得絲打好可愛

我覺得自己煩過女人 明知佢講明同朋友出街我個心都硬係唔舒服

所以我一直覺得玩交友App唔出樣係一件好癲既事，出到黎先發現對方個樣係自己接受唔到既就等於浪費左自己既感情同時間

根本就係度賭

第一次見果個換左ig之後2個月先見
Ig相無p圖...應該真係相處上佢覺有問題

第2個就無換相出左 但佢之後繼續約我

而我無介意對方個樣
好老實講後者靚仔啲
其實係感覺問題

俾啲耐性

啊啊樓主我覺得我而家正正係呢個心態
啱啱我呢個A0毒絲終於第一次去見約我嘅嗰個男仔...
佢超健談超識搵話題，然後我又好緊張（緊張到佢睇得出我係少同男仔接觸）
所以我全程都好似俾佢帶住咁
我覺得自己好vulnerable啊
好似覺得佢都幾charm但係唔知係因為自己少同男仔接觸定係真係對佢有feel先會緊張...

我多數半身相
（不過正常港女都會有啲相見得人既）

恭喜絲打～

應該咁樣講 大頭相唔係問題
係睇你影成點
影到逆晒光女神樣咁大頭相都好㗎

我想知女仔會LIKE 男仔放咩相
我tinder試過轉去睇男 參考下 個個都爆哂肌咁

無聊down左個skout玩 玩左一日就del 點知咁岩我男朋友搵我傾計 傾左一兩個月就一齊左

重點係你target 係咩女仔先

搵唔到 算啦 直接係度講

好睇人⋯
我見到露肉一定nope, 本身唔鐘意肌肉男
同埋見到外國人都nope, 因為唔想同人傾計仲要諗點講（英文唔好）

放膽約！
問下佢平時鐘意做咩，可能睇電影咁咪問下人，不如下次一齊睇etc

多謝
不過其實我係巴打

有時開頭D熱情過左,之後再做咩都冇用
我都試過自己一廂情願投入太多
長痛不如短痛,果斷斬欖啦
唯一可以既就係增值自己,令自己變得更好
等下次遇到真正合適既人既時候自己配得上對方

狗眼看人低
邊個受得佢落都唔係好人

啲frd話阿拉丁好似都好睇
你睇左未啊？
一齊睇啊不如

今日完左first date啦

玩app應該要預左有競爭
要調整好心態

死啦 我係呢種topic killer

唔覆已經係最好既拒絕
你一覆又俾希望人

決絕完全唔覆？

我就咁講左前面 睇下佢點覆先
佢無啦啦講black mirror

match到好多, 但會傾既少之又少, 又唔識開場白

男定女

係
衰d講 你都想拒絕人
仲覆黎做咩 除非想吊住人/想搵人黎zip時間
唔覆佢幾日 佢知咩事嫁啦

我係男

應該係女啦
男既好少話match到好多
唔排除佢好靚仔既

揀人傾啦 唔啱傾乜都假

唔知係對方太天真定點
唔覆佢幾日都會同你講早晨之類

唔知, 其實我見到D 正常既就swipe右
自己又毒, 唔識點講野先令女仔覺得有趣

講乜topic 冇得教 最緊要唔好得你講 要識聽對方講野 同俾佢知你有聽

我知呀, 但d女可能太多仔搵, 碌都未碌到我..

收到巴打, 我可能太認真玩

CMB 呢排傻L左, 我真心放張毒相, profile 收入寫低過連登仔, 只係近排加左 D emoji, 而家chatroom 開到 10+ ,我剛剛先問隔離 post 有無得唔 match 住

認真玩係好事
但人地都認真玩 冇feel就無謂拖住人咁既意思姐

巴打咁謙虛
match到咁多 一係靚仔 一係條件好好

小薯茄？

我仲係岩傾親既一交換ig就發現係肥妹arrrrrrrrr

咁你之後會點？block定照傾？

有無人可以教下我點樣可以唔好咁上心
可以keep 住長傾既其實我都係認真傾 但唔知人地點諗
好驚會突然俾人fade out 諗下都覺得hurt

毒L心事有誰知

fade out lor

睇之後whatsapp頻率同內容先啦如果咁唔肯定

千祈千祈唔好𠳏住人
fadeout好閒咋喎
唔係人fade你就係你fade人㗎啦
平常心

講啊～

唉唔好諗啦～同朋友岀姐～

其實一遇到fade out就要同自己講

唔好再上心

佢fade out你其實已經代表佢冇意
你再點chur佢都盞自己唔開心

同埋⋯⋯
一日未見面
所有浪漫都係假
係互相ff岀黎
唔好投入啊

傾傾下又冇人理~ 又要回歸原點了~

你岀第二次先再諗啦
你再見到佢就會知嫁喇

我都試過轉搵女，
睇下啲對手咩質素

但諗諗下
其實你搵到個啲同性都係想搵同性
所以你見到個啲爆肌都係hehe！

any肥
我鐘意男仔放咩相：
見到樣又見到興趣既相

haha 都可以

不抱期望就唔會失望～

有咁既setting?
應該唔關事喎

你講得好岩啊～

有時並唔係對方唔鐘意自己，
但自己太自卑令到自己畏首畏尾，
自以爲自己唔可以同對方一齊

所以有時啲靚仔唔係一定要揀靚女
只係靚女先有自信受靚仔溝

未見面唔好沉住啊！！！！！

不過我知好難

Agger

+1

但我好多時秒睇完會用返等佢覆個段時間黎諗點覆先有更多互動同最好好過秒回但只係簡單對答好快完一個topic

直接約佢出街

可以有好多原因

有人係因為合眼緣
有人係因為興趣相似
都有人因為text個語氣比較生動

但如果傾個陣
太過一問一答就唔想同佢傾了

+2
對住男朋友有試過

正解

下次見識下有幾粗魯？

對住你多野講都係好事啊～

Btw 我今晚應該都係唔岀文
比想像中更忙，同好多po未追，
覆埋應該都夜了

然後聽日
比起兒女私情
我地都係多啲關心香港既事啦
所以我聽日都唔會岀文
同應該唔會上黎覆大家住

後日就
再睇下點啦～

但我仲有case未同大家分享嫁
所以遲下我會再岀的

（呢個po 2都有可能呢幾日會爆po，
如果就爆既，我遲下會再開新的～）

希望大家平平安安

交友App守則第一條

一日未係都唔好上心

岩呀 以後都會咁
邊個上心先邊個輸

你做左第一步先啦

其實
開場白係乜都冇關係，
只要唔係一問一答好似q&a咁，
開左個頭有個topic，
回應下佢啲野，
又分享下自己係點
就好夠

唔好怕拒絕人啦

我成日都講
你地而家做唔成情侶
其實你地只會變返唔會再有交集既陌生人

你唔岩就唔好再拖人喇

繼續唔好覆！！！！

咁應該係冇特別好感
但都冇討厭你啦

呢啲
多數最後都唔會好work

巴打覺得幾肥先係肥
試舉例說明之

除左互相match都仲有啲細節野

好似係男要match女先（定掉轉？）
然後女先會有得揀match左佢既男
然後大家match左大家就可以開始傾
但你地要係7日內交換聯絡方法
唔係cmb就會封左你個chatroom冇得再傾
一係就俾錢開返

有錯請指證

at least一日未見面都唔好上心
當你只係上連登
同大家吹水咁
但個post得你地兩個
咁樓主我都成日幾個鐘先覆你地一次啦
你都冇傷心啦係咪

咁長時間？

咁而家覆左未？

十常八九 冇事既

關嫁？！
佢唔係搵男性點會有得match佢？
唔係咪好易match晒想搵同性既異性？
反正我從來冇match到過hehe

係囉 有啲又話鐘意微胖 好難捉摸呀

其實每個男仔都唔同既

岩，當好多論壇都有既私人訊息功能黎玩(但連登無

肥過我

利申文青書生底，gym緊增緊肌

timing

上個post得閒碌下就睇到呢到
如果有人睇到...我想留番句比你地

緣份話黎就黎,人話要走就走
祝福你們每位

第二日比佢收左皮，但係又繼續傾

自卑令到自己畏首畏尾
呢句好中
對自己無信心既時候做唔返平日既自己
咩都就住唔敢講
咁樣好難傾到落去

你要追一追post我打咗個詳細版

如果係咁,難免有d失落既。
係會有少少不捨

如果MATCH到一個心儀對像傾左一排
之後係另一個交友APP見到佢
大家仲會唔會LIKE多次佢 定SKIN左扮冇野

我本來MATCH左一個好鐘意 有D沉沉地
對方好似慢慢冇左熱情咁...
我轉左另一個APP打算重新開始點知又見到之前好鐘意果個都有玩
如果係你地會唔會LIKE

有次喺第二個app見到之前match 過有傾開嘅，
Cap咗圖sd返比佢同再like佢仲當一個新話題再傾

唉屌 自己on9投放得太得係1個人身上
未黎得切同對方變得熟絡
一開始熱情過左之後,感覺佢好似keep住同其他人傾緊
e家對方好似變得有d冷淡,
諗住自己收皮 轉APP再黎過 咁都再見返
唔想玩app啦

無就算,有時唔係無話題。係睇大家會唔會想延續。

你搵多幾次話題,如果都係唔岩傾/傾唔到落去都無計。

More

戲子
不過應該係識講野多

謝巴打開解
我都覺得佢係被動

想問下大家係咪都係傾咗兩日攞唔到wts/Ig 就會放棄前排識咗個男仔，同佢好好傾，又feel到佢係好仔嚟。佢問不如交換ig，但我覺得識咗兩日太快，婉拒咗之後就再冇之後喇好後悔

唔想咁快俾人起底，咪開定line wechat tg，撩你轉場你唔肯人地可能覺得你無意思繼續

就係已經轉咗場去tg唉好後悔，難得揾到個啱傾嘅

佢好急 唔係講岩定錯，步伐唔一致都係無乜結果

兩日咋喎
起碼兩個禮拜先畀Whatsapp啦

建議用咩交友app好？

梗係祝你一切順利
但都係嗰句
一日未拖未舓都唔好太上心啊
(其實都同緊自己講)

如果佢老鏈打英文點算

兩日我覺得差唔多wor, 我見岩傾就打蛇著棍上拎ig, 一日都試過

原來咁速食架
唔怪得玩極都出唔到pool

咁如果對方覺得太快話遲啲先，你會唔會放棄唔再同佢傾計

我反而唔想咁快比ig對方因爲入面有平時生活相又有同其他人合照 好似咁快比一個識左咁短時間的人一次過睇晒所有私隱咁
如果真係想睇生活相我會傾到某個話題 e.g.去某到旅行 先會分享相關相佢睇

利申 追post追左好耐但我唔敢share故事依家識左個男朋友拍左2年

點樣ice breaking 好

係邊個位先

唔想第一句就似interview 式自我介紹

咁快又就黎1001

頂佢 正式第一日無覆我
厭得咁快 好pk

同女朋友識左5個月右左，一開始佢講明純粹識朋友，
我又覺得佢好好傾，當做朋友先。

之後我就開始鐘意左佢，呢5個月出過十八次街, 中間(第9次) 都試過表白，女朋友話可以認識耐d. 前幾日終於第二次親口表白左，追到女朋友佢係我第一個女朋友，亦都係第一個感動到我，我會追既女仔。我好鐘意佢既性格同心地，而佢本身都係靚女,同佢一齊感覺好自然好舒服。女朋友，多謝您

To: 巴絲，lihkg邏輯係唔適用於追好好既女仔。

利申：a0 90後 (過25歲)

Tinder同個女仔傾緊計 但啱啱成個對話無咗
想問咩事？ 啲對話有時限？

出完街被fade out嘅感覺好難受
已經match到心好累

俾人del左咋

App識？

咁又唔會，照傾lor，但個priority比其他肯換既降低d

點追？約會去邊？講乜多

我都想知點好
我明白唔可以勉強... 所以我唔敢再煩佢

第一次約女仔出街食飯 食玩飯應該同佢去邊好

傾左幾耐呀？
傾左唔係好耐就行下商場 光猛d 女仔冇咁驚
再唔係咪去食下甜品囉

傾咗一日 我都唔知點解佢會應承
行商場嘅話 我搵咩嚟講好

傾左一日 你不如搵個地方坐低慢慢傾
乜都講下囉 最大路都係旅行同興趣呢d
唔好講返工 之前遇過一個男仔係咁數臭d同事 真係比唔到反應佢

溝通係雙向 佢肯出黎
正常大家都會準備話題

比著係我 唔會想9行商場
一路傾一路行 好難專注

睇套戲食個飯唔好咩 最後先行下

去cafe

有冇交換過相？
每個人步伐唔同 可以暗示下先

去d可以坐低傾吓計慢慢食嘅餐廳
唔好趕頭趕命食完就收杯收碟催埋單果d

其實講真⋯⋯你地係連登Share咪姐係俾警犬入Grp⋯大把警犬有AC啦，加密有咩用⋯⋯Share俾你信得過既人好過啦⋯⋯

Sor ar 大家
我仲未有關心兒女私情既心情住。

我都係...成日覺得我一直期待嘅戀愛唔應該係咁....

除左tinder 同cmb 係要互like 先有得開始傾計之外，仲有咩交友app 都係咁？你地多數玩邊個？

我愛波多野笑左

十二號假已請

正常，呢兩日都係keep住碌時事台

回表情/短句 冇再主動關心
係咪唔應該再打擾
可能已經再match緊 要唔要厚面皮試多一次

幾粒鐘就話人fade out
你都好chur喎

可能政見不一樣